{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092058395/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플레인 칼라넥 카디건 - 라이트 그린"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造された8 secondsブランドのFW23 / 16395AGY1L商品はボタンをすべてつけてプルオーバーのように活用できるカーディガンです。 この製品は薄い厚さで製作されており、さわやかな色味でルックに華やかなポイントを与えることができます。 カラーネックデザインですっきりとした印象を与え、様々なインナーと一緒にTシャツやシャツなど様々なスタイリングが可能です。 このカーディガンの表地はポリエステル48%、ナイロン45%、ウール7%で作られており、洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 使用するファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物である毛は着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時には若干の収縮が起きることがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管時には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意し、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル48%、ナイロン45%、ウール7%で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦により毛羽立つことがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立つことがあります。"
        },
        {
            "question": "外部摩擦によるほつれ現象は起こりますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に付属物である毛は取り外す必要がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯時には付属物である毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが起こることはありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に収縮や変色のリスクはありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時には若干の収縮が起きることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時には注意してください。"
        },
        {
            "question": "白系の製品に色移りする恐れはありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時に注意し、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 423
    }
}